迪士尼宜佈Marvel 及Star Wars各自十套作品!!!

玩爛哂個SERIES

Star wars都仲可以好似曼達洛人咁出下新共和時代既野既

NOT KINO

cinema is dead